［通勝版] 機場一齊唱 ‘都魚嘻啊打P浦聲’

現場好似有一班人唔識唱英文版
臨時臨急整左個通勝版出來
電腦無電啦
歡迎文宣組改改佢

#識唱既一齊唱

推

Push